發現當年淫kay行得太前

當年淫kay條錄音傳咗出去，話唔打流感針，就俾人屌佢唔科學。到2021，肺炎針出現，一樣係科學同有數據，不過今次反疫苗撚就大行其道。

香港人欠淫kay一個道歉

真

正評係俾幅圖 有冇打包?

More please

香港人係咁尤其連登仔，見乜就反乜，過一排又當冇事發生立場可以180度反轉再反轉

有無其他流出

嗰陣呢套相好好j

巴打你都係貼多啲圖，咁先可以討論

打包就無啦 不過可以送多張俾大家

謝安琪狂奶再起

走得太前

好多人疫苗個原理係咩都未知啦

kay 我女神

蕭生就知喇

我有呢本書， 唔知而家賣出黎值幾錢?
利申入面無痴埋

兩單嘢啲point 都差幾遠
Kay啲人屌佢鳩噏疫苗有水銀同講啲專家靠估
兩樣都係鳩噏
但啲人唔打純粹唔想take risk
打疫苗會有負作用係fact嚟
儘管個risk幾低都好

你睇你睇
連登仔又搬龍門啦

cdrom無得睇

好人一世平安

講到自己唔係連登仔咁
唔想打咪唔想打囉
其他人打唔打又唔關你事
唔係屌人咪中武肺就屌人哋唔打針
樣樣嘢都有得批鬥

唔見人哋外國成隊足球隊中晒
即刻屌柒人哋成間球會

more

整容西